你見過最宏偉既屎係點樣？

十幾年前
係屯門一個公廁
踎廁黎既
我一行入去
見到一條兩呎長既屎
L型咁放左係度
長到個屎坑裝唔晒
就算L型都係出晒界
而且好粗
粗過廁紙筒
顏色都幾黑

過左十幾年
我都係諗唔明呢條屎係點誕生
每次我屙左舊比較大既屎
就會諗起呢條L屎
我完全係望塵莫及
佢條腸係咪好粗？
大腸真係可以生產到一條兩呎長又唔斷既屎？
個L型係好直既L
真係由兩條直線形成既L
就算我屙到咁長既屎
都肯定畫唔到一個咁靚既L
佢一定係有練過

呢條屎我真係記一世

屎型蛇黎

上年嘅屎魔法

好多年前去某公廁

廁板上面有督屎

督屎上面插住支煙

屎撈人

之前有張佐敦殘廁
成地都係屎

聽講女廁經常成地屎

屎就少啲 反而成塊廁所板都係血

唔明
有無圖解釋下？

圖都無有咩好傾

最維穩嘅屎

地盤流動公廁入面

啲屎滿到好似拜神個碗飯咁